如果係香港 一條友生活 收入要幾多先夠？

租金 水電煤管理費（有d租包埋）
衣食住行

12-15k夠唔夠

如果有30k係咪都ok?

近排做咩咁多收入 POST

上班台有個POST入有成班友月入100K
去問下佢地

你15k租幾錢樓住？

我自己一個租水電都7500, 200呎內
再加日常開支5000-6000

7000+
d唐樓都咁上下價

20000－25000

要租樓/供樓+10000

要比家用+5000/10000

唔會比家用

點計

我地係咪處於唔同既時空
定你選擇訓街

無公屋 要出去租

安全、乾淨我就ok

咬老綜